搵工搵到好撚灰

諗住轉行
有啲明明有類似經驗嘅都係in 都無得in
仆你個街
祼辭完係咪會有offer
唔想祼辭呀屌

我都係
最近想轉行
但又冇回音....

巴打想轉邊行？

我都係

零回音

我都係
sd左好多份 得幾份有得in
in完又冇回音

無工sd得落cv

IN人IN到好灰
無個人啱

睇運
有啲人就係好難搵工

想做電訊呀
總覺得天線好有趣
但無人要我呀

如果唔考慮我
做乜要我補交資料
補交完又完全無消息
contract 工姐，唔洗咁玩我嘛
仆街政府

4月11喇都

係個市真係咁差定時候未到?

巴打搵左幾耐？

個市差得好緊要，我都失業3個月了

睇黎巴打都好大壓力

你咩學歷，幾歲，打算搵邊類工，預工資幾多？

巴打裸辭???
做左幾耐野?

共5年，啲工寧願請fg或一兩年經

我都差唔多
我見D後生D既同事都搵到其他工，但我連interview都冇
部電話係咪壞撚左呀，唔識響既

繼續收唔到電話

又唔算真係好多
始終仲有份工係手
part time 讀書又差2個月先畢業
不過感覺上有興趣D既工都已經apply晒了

12月搵到而家得一個offer但仲低過我之前個份

而家個市一係請fg一係請manager,我呢d 5年經想搵middle,搵極都無

#metoo

呢排個市好靜 等6月應該會多好多工

失業就快3個月啦，
in左4,5份工都無offer，
次次聽親電話都係啲cold call，
真係想快啲有offer
上網又好似無咩工咁

難得收到電話點知係cold call真係嬲

究竟咩心態

千祈唔好裸辭，你一定會好後悔

千祈唔好裸辭
千祈唔好裸辭
千祈唔好裸辭
千祈唔好裸辭
千祈唔好裸辭
講左5次啦 希望你接收到 唔好衝動
利由過來人

知啦
我都唔敢祼辭
始終無金鎖匙比我含

搵工group

Part time job:

Full time job:

得個in字

有得in已經好好嫁啦
起碼每次interview都係一次機會呀
冇得in咪仲慘

加油!!!offer god

我都幾個月搵唔到工，2年經驗
好想轉行寫code移民日本算，雖然搵得少d，但點都會開心d

巴打祼辭定係仲返緊工嫁?

俾上一間公司裁員

想轉行轉極都轉唔到的同路

I know that feel

offer 神呀
過幾日有2個interview
求你一定要比我成功呀

本身都係做IT？

加油 會有架 send多啲cv啦

未到6月
19fg都搵緊工/甚至手持幾個offer啦
如果你有一年以上工作經驗都唔夠fg爭，好好反省下

以前返工個時日日盼放假，而家搵緊工最怕又到週末

+1 搵左大半年
想轉行 又屈鳩你無經驗
轉同行 又高唔過宜家果份